10日去布拉格>維也納>慕尼黑會唔會好趕

第一次去歐洲，完全冇concept d時間點分配
求指教

布拉格加其他小鎮再睇埋opera預2-3日
唔睇嘅1-2日得

維也納預1-2日
睇你幾想去睇美泉宮嗰啲又或者去outlet

淨低嘅擺晒落慕尼黑又得
去hallstatt跟住salzburg落慕尼黑都得
不過就會趕啲

大概係咁

睇opera應該係維也納？

平嘅咪Prague
貴嘅咪Vienna

睇你想點玩啦ching

thx bro
同埋想問下英航伏唔伏嫁，多唔多delay之類

好人好姐唔好坐BA

得，剩係影相打下卡囉
10 日仲有兩日搭飛機，你自己諗下平均三日分比三個國家夠唔夠

真心 維也納/慕尼黑可以不去 Prague之後直屌salzburg

真心 prague之後可以直屌Budapest

慕尼黑普通城市冇野好睇

趕

你冇睇開或者特別想睇opera不如唔好睇

買左係慕尼黑上機走人
如果prague>salzburg/hallstatt是旦一度，最尾1,2日先去慕尼黑行下，咁樣會唔會好d

慕尼黑半日至一日行哂

我既維也納印象就只係得 美泉宮 同 Ribs of Vienna ...

可以去新天鵝堡 預一日

影相位條橋唔知開番未

Hallstatt垃撚圾，好似返左大陸咁

都得 , munich 當shopping

如果去慕尼黑留幾日
可以留一日去紐倫堡day trip

岩岩發現salzburg離國王湖都幾近

係呀 通常都Salzburg去

國王湖幾正